Signal有冇得分開MSG同對話GROUP?

宜家係兩種野撈埋一齊同一條LIST咁

Donate 多啲就有